「緊急」1:15am左右 山東街m記藏狗

當時大量記者向前走後 我親眼見到疑似m記員工「穿著灰色T-shit」通風報信 10秒後有3-4隻狗由裡面衝出黎上左eu 之後有記者想進入m記訪問另一位女員工時 被拒絕

推

岩啦 繼續食m記啦
防暴漢堡餐

呢間啲閉路電視有無壞

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

當時好多街坊都應該見到防暴係裡面出黎 但冇追究

事發突然我又冇影到啲狗走出黎嘅畫面

紅底M記而家罪加一等

Now 直播有

七月七旺角已經有狗入咗去

果次係班狗發癲沖入去咬人？但今次就直頭做埋狗籠

呢間咪就係上次話壞閉路嗰間

唔知今次有冇壞

唔知影唔影到灰色T-shirt嗰條友 係佢9衝落去之後就有班狗衝上黎

好多手足因為無錢都要餐餐食金拱門

push